人生冇希望

本行認同

珍

人生冇hey望

人生無gay望